勞煩admin del post

admin唔好意思有一個post要del,麻煩晒

點解要del?